{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_082900",
        "source": "도서",
        "writer": "노매드 미디어&트래블",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9768-625-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "트루맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2013-06-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "소하베이커리"
    },
    "text": "発酵食パンとバターを利用したメニューにはバゲット、ブルーベリーベーグル、プレーンベーグル、幅広のミルカンパニュ、チャバッタ、モーニングパン、牛乳食パン、ブレサン、塩パン、ジャガイモベーグルがあります。バゲットは3,500ウォンに、ブルーベリーベーグルは4,500ウォンで販売されます。プレーンベーグルは3,300ウォン、幅広のミルカンパニュは6,500ウォン、チャバッタは3,300ウォンです。モーニングパンは4,500ウォン、牛乳食パンは3,800ウォンであり、ブレサンは5,500ウォン、塩パンは3,800ウォン、ジャガイモベーグルは5,000ウォンです。このすべてのメニューには天然バルヒョジョンを用いて作られた発酵パンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "発酵食パンとバターを利用したメニューには何がありますか？",
            "answer": "バゲット、ブルーベリーベーグル、プレーンベーグル、幅広のミルカンパニュ、チャバッタ、モーニングパン、牛乳食パン、ブレサン、塩パン、ジャガイモベーグルがあります。"
        },
        {
            "question": "バゲットの値段はいくらですか？",
            "answer": "バゲットは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブルーベリーベーグルの値段はいくらですか？",
            "answer": "ブルーベリーベーグルは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プレーンベーグルの値段はいくらですか？",
            "answer": "プレーンベーグルは3,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "幅広のミルカンパニュの値段はいくらですか？",
            "answer": "幅広のミルカンパニュは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チャバッタの値段はいくらですか？",
            "answer": "チャバッタは3,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "モーニングパンの値段はいくらですか？",
            "answer": "モーニングパンは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "牛乳食パンの値段はいくらですか？",
            "answer": "牛乳食パンは3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブレサンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ブレサンは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "塩パンの値段はいくらですか？",
            "answer": "塩パンは3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジャガイモベーグルの値段はいくらですか？",
            "answer": "ジャガイモベーグルは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "これらのメニューはどのように作られていますか？",
            "answer": "これらのすべてのメニューには天然バルヒョジョンを用いて作られた発酵パンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 231,
        "QA": 387
    }
}